有冇人知道荃灣線排成點？

反正我仲坐係度食梗早餐
慢慢黎

你又知我食梗 做早餐既

我係唔洗翻

師兄番咩工

觀塘線等咗35分鐘先上到車

Office 老細話after lunch 先翻工

我間公司本身講明打風果d 落波都要放飯前打左卡先食飯